中國人民看到這張照片會怎樣想？

中國人民看到這張照片會怎樣想？
希望689叫楊生解釋返
楊生哩日見佢都幾勇，希望順便解釋埋啦

國際文宣好需要大家 -
每POST更新19/3

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港畫

假選舉，英文解釋

香港司法

支美會談

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
逆權司機-香港

Save12HKYouths

Luke希望英國跟機

東突Camp

中國影響香港

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

A

爽

push

會推

於

推

打

呀

丁

台柱實力強勁

冇雨落

柒

師傅讓賽

仍需努力

埋

上

推呀

熱門！！！

明明你讓我，我先同你同時間

畀後生仔發圍

大力推！

噉我要上你

一定係我地心有靈犀

第

再大力推你去推

慢咗兩分鐘

【元朗恐襲第二十個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 3月21日
時間 & 地點 : 不限
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩

#21Mar #全港 #和理跑

Source :

-------------------------------------------------------------------------------------------------------

【721誰主真相一年零八個月 - 快閃文宣全港開花】
受唔起風險唔建議做，請再三思考
請先思考

最近新聞
被指紅磡區內塗鴉「721」「831」 57 歲女子年三十被捕 警：故意散播訊息挑事端

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

日期 : 3月18至21日 (四至日)
時間 & 地點 : 任何安全地方
行動 : 以貼紙快閃安全為主 , 一貼脫離，每次只貼小量（1~2張)

請注意

快閃文宣安全要點

1.唔建議用筆及膠水，因為比狗咬入刑毀機會大
(當然香港法治就...不論貼紙定label紙佢要搞你都一樣搞到)

2.建議係無CCTV地方做，例如廁所，公園；
3.要小心周邊人士
4.唔好經常係同一地方做
5.時間唔好有規律
6.每次唔應該做太多(量)
7.唔好公開放上網打卡，真係想報的報上TG等人幫你放

一般文具舖都有!

中風險 低門檻 低成本
唔使再因為玩噴膠，筆 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

—————

另外而家有市集，去唔去就自己選擇啦

起戈

啲後生仔去咗邊 今日唔見咗人

激進粉蛆反應

翠

星期五呀今日

恭喜

你回來了

工

689解釋咗先

咦 係喎 你條女呢

口

繼續推

上堂

愈來愈小人係唔係代表我可以引退

菲

係呀

你成日出伏圖嚇走人

唔好呀

好掛住蓬蓬

熱門5了

樓豬都成日週末唔出post

j

和你推！

Push

swallow

明架喇

可能我引退之前已經比人Track到／自爆，咬鳩咗都唔定

vb

去689 FB問下

繼續上

樓豬生性

好人一世平安

你係一個好人

RAP

轉

了

爆

講吓G
不過要咬連登仔，到時就唔只我一個出事

吞

出

骨

基

捽

碟

磨

條撚屌肯撚定刪留言，問唔到

life

靚抽

原來依個都有份

想比機會你地開POST

其實應該問下美國人
而家拜登政府係廢到呢班支共官都睇唔起

【為陳手足送上生日祝福】

陳手足因国安法還押將近一個月，月底將於收押所渡過30歲生日，讓我們用文字為他送上溫暖！

生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mail2bot

截止日期：2021年3月25日
截止時間：晚上10點

實體信件請寄到星火同盟 ()：

尖沙咀郵箱98697號
Source :
——————————————————————————————

【元朗恐襲第二十個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 3月21日
時間 & 地點 : 不限
*事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
**出外請戴口罩

#21Mar #全港 #和理跑

Source :

-------------------------------------------------------------------------------------------------------

【721誰主真相一年零八個月 - 快閃文宣全港開花】
受唔起風險唔建議做，請再三思考
請先思考

最近新聞
被指紅磡區內塗鴉「721」「831」 57 歲女子年三十被捕 警：故意散播訊息挑事端

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

日期 : 3月18至21日 (四至日)
時間 & 地點 : 任何安全地方
行動 : 以貼紙快閃安全為主 , 一貼脫離，每次只貼小量（1~2張)

請注意

快閃文宣安全要點

1.唔建議用筆及膠水，因為比狗咬入刑毀機會大
(當然香港法治就...不論貼紙定label紙佢要搞你都一樣搞到)

2.建議係無CCTV地方做，例如廁所，公園；
3.要小心周邊人士
4.唔好經常係同一地方做
5.時間唔好有規律
6.每次唔應該做太多(量)
7.唔好公開放上網打卡，真係想報的報上TG等人幫你放

一般文具舖都有!

中風險 低門檻 低成本
唔使再因為玩噴膠，筆 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

—————

另外而家有市集，去唔去就自己選擇啦

哈哈

佢地的選擇，無撚計架

我係自由騎士

漢奸

知你美帝atna仲唔打蛇隨棍上咩

@689

去第度留言再TAG佢

利申: 比佢BLOCK左

推！

689呢？

你要夾埋689果張先得架

連登無中國人

梁生，我知你有MON POST架，紅都臉晒未？

先唔講拜登政府舐唔舐共
中共擺明當你拜登冇到

咩事

點頭哈腰